好留意一個女仔 點先知係咪鍾意左佢？

起碼有十年冇鍾意過人 一度認為自己有咩情感障礙、無性戀之類
但最近好留意一個女仔
同佢講野會好緊張 明明同其他人傾計唔會咁
好在意佢嘅反應
又會好在意佢有冇睇自己嘅story（佢又真係日日每個都睇哂）
但佢從來唔會like我嘅post/相
但有學校野唔識 佢會打好多字咁解答我

因為我同佢都係毒絲
睇嘅野 鍾意嘅野好接近
學校嘅人以外 交友圈都有重疊
諗嘅野又好相近（睇佢嘅post同埋傾計言談中 都會覺得好似另一個自己咁）

仲有 我覺得佢好有氣質 佢嘅外在都係我冇嘅
例如白滑大波 樣唔差 有少少雀班
成日唔覺意會望到佢身材

不過我係好毒嘅人
係佢面前會扮到唔care佢咁
單獨撞到唔會主動撩佢講野
係一大班人嘅時候先會放膽同佢傾計

到底係因為我覺得佢好似自己（性格）先留意佢
定呢種就係鍾意

Btw
佢上兩個月出左pool
我好唔開心 好妒忌佢男朋友

唔知
我見佢都支持台灣嘅同性婚姻

我自己就覺得 同性戀異性戀個d唔一定會分得好開
鍾意一個人 只係咁o岩佢係男/女
我唔會因為一個人係女/男人就鍾意佢

（十年前鍾意嘅對象係男仔
但我對男定女人嘅本質都無感）